人中之龍算唔算日本版古惑仔

兩者相似地方其實有
東城會=洪興
近江=東星

陳浩南=桐生 (但桐生正氣好多)

山雞？